有無Board Game推介？

黎緊中秋好難得一家人坐埋一齊食飯，想買幾副board game返黎一齊玩下，有無好推介

幾多人咩智商

五至十人，全部都係智力正常嘅成人

矮撚礦坑

exploding kittens

阿瓦隆

玩啲估下野eg 火柴會說話/估估劃劃果類
或者pictionary/傳情畫意果類
一家人輕鬆啲好

Dixit
教父風雲
Stick stack
化裝舞會

有冇D 4-6歲左右岩玩

哇呢個正

魔力橋

Dixit

一家人就
dixit
卡卡頌
codenames

Dixit
化妝舞會
Codenames
犯罪現場
Set
快手鬼鬼
Dobble

風聲
諜影危機
電力公司

Rummikub

有無需要做腦的board game

the others 7sin, avalon

波多黎各